Sorry我係OU狗

見到呢到咁撚多OU負評，最後竟然加入左OU大家庭
真係講自己讀邊間都係恥辱
我都唔知自己咩心態
OU student card真係醜到仆街

student card咩樣

唔係ou收你，你邊有資格讀書呀，仲好意思學人嫌棄ou

仲有4年柒落去 柒柒下就慣

讀完四年之後報個三大master洗底啦

重擦

Dse

不過今年咁少人考都入唔到 check吓個腦

綠色架

唔洗底就柒足成世

好撚感動

本身諗住唔讀

入IVE都有

傷心野

咁加入retake同學會啦

入ou咩先 唔係nursing嘅話就retake啦

一係asso,一係retake
唔好一開始就ou

自欺不欺人

ProI'd of OU

老老豆豆，入得ou預左，一定係比8大廢，最撚憎啲ou仔死撐爛撐其實仲柒

利申岩岩ou grad

今年好似19分有ugc 仲入到ou證明真係渣，sor咩ry